覺唔覺高海寧比人低估左

單睇呢張合照，高寧真係有樣有身材

有樣？

老雞冇人要.jpg

相具.
玩遊戲

大波長腳
好撚正

紫荊俠果期最正
同埋遮撚住個樣